罵完我後小粉紅「蒸發」了，頻道被刪｜村莊被攻擊，中國人還是愛黨的

小粉紅好好笑

嗰隻假架

仲有好多